週日劇場“半沢直樹 “

週日劇場“半沢直樹 “
新系列將於7月19日9:00開始！！
將於2020年重返星期日劇院！
主演：堺雅人
在平成30年播出的戲劇中，這部驚人的戲劇以42.2％的收視率在最後一集中排名第四，並在令和時代再次精彩地出現！

第一季2013年播放，等足七年第二季終於上，有冇人睇過第一季？記得第一季仲係買碟睇嘅，一開機就欲罷不能，睇晒全季，最尾嗰集明明有講會有下一季，結果等足七年而家先上

大和田